\documentclass[danish]{beamer}
\mode<presentation> {
  \usetheme{Goettingen}         % Lys sidebar
  % \usetheme{Marburg}          % Mørk sidebar
  % \usetheme{Rochester}        % Ingen sidebar

  \usecolortheme{dolphin}
}

% \setbeamertemplate{footline}[page number]
\setbeamertemplate{navigation symbols}{}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{babel}
\usepackage{microtype}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{enumitem}

\DeclareGraphicsExtensions{.pdf,.png,.jpg,.JPG}
\graphicspath{{./img/}}
\usepackage{booktabs} % Allows the use of \toprule, \midrule and
                      % \bottomrule in tables


\title{Generalforsamling 2018}
\author{Fredagscaféen}
\institute[AU]
{
  Aarhus Universitet % Your institution for the title page
}
\date{2018-03-02}

\AtBeginSection[]
{
\begin{frame}{Dagsorden}
  \tableofcontents[currentsection]
\end{frame}
}

\begin{document}


\begin{frame}[plain]
  \advance\textwidth2cm
  \hsize\textwidth
  \columnwidth\textwidth
  \titlepage
\end{frame}

{
  \usebackgroundtemplate{\includegraphics[height=\paperheight]{terminal}}
  \begin{frame}[plain]
  \end{frame}
}

\begin{frame}
  \frametitle{Dagsorden} % Table of contents slide, comment this block
  \tableofcontents
\end{frame}

\section{Formalia}
\label{sec:formalia}

\begin{frame}
  \frametitle{Valg af dirigent og referent}
  \begin{description}
  \item[Dirigent] Donni Fabila Nørgaard
  \item[Referent] TBA
  \end{description}
\end{frame}

\section{Beretning fra den afgående bestyrelse}
\label{sec:beretning-formand}

\input{formand}

\section{Beretning om foreningens regnskab}
\label{sec:beretning-regnskab}

\begin{frame}
  \begin{center}
    \Huge Skift til regnskabsslides
  \end{center}
\end{frame}

\section{Valg af formand}
\label{sec:valg-formand}

\begin{frame}
  \frametitle{Kandidater}
  \begin{itemize}
  \item Nikolai Nygaard
  \item Oskar Haarklou Veileborg
  \item Andre?
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Afstemning}
\end{frame}

\section{Valg af kasserer}
\label{sec:valg-kasserer}

\begin{frame}
  \frametitle{Kandidater}
  \begin{itemize}
  \item Thomas Fly Hylddal Jensen
  \item Andre?
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Afstemning}
  \tiny{Hvis der ikke er fredsvalg}
\end{frame}

\section{Valg af menige medlemmer}
\label{sec:valg-menige-medlemmer}

\begin{frame}
  \frametitle{Kandidater}
  2--8 menige medlemmer skal vælges.
  \begin{itemize}
  \item Christian Zhuang-Qing Nielsen
  \item Thomas Fly Hylddal Jensen
  \item Jonas Tranberg Sørensen
  \item Oskar Haarklou Veileborg (?)
  \item Alberte Herold
  \item Mathias Old Jensen
  \item Søren Baadsgaard
  \item Asger Hautop Drewsen
  \item Mads Svejstrup
  \item Laurits Christensen
  \item Andre?
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Afstemning}
  \begin{tiny}
    \begin{enumerate}[label={\Alph*:}]
    \item Christian Zhuang-Qing Nielsen
    \item Thomas Fly Hylddal Jensen
    \item Jonas Tranberg Sørensen
    \item Oskar Haarklou Veileborg (?)
    \item Alberte Herold
    \item Mathias Old Jensen
    \item Søren Baadsgaard
    \item Asger Hautop Drewsen
    \item Mads Svejstrup
    \item Laurits Christensen
    \end{enumerate}
  \end{tiny}
  Man har op til 8 stemmer.

  Man må ikke stemme på den samme mere end 1 gang.
\end{frame}

\section{Valg af suppleanter}
\label{sec:valg-suppleanter}

\begin{frame}
  \frametitle{Kandidater}
  1--2 suppleanter skal vælges.
  \begin{itemize}
  \item Ulrik Boll Djurtoft
  \item Andre?
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Afstemning}
  \tiny{Hvis der ikke er fredsvalg}
\end{frame}

\section{Valg af revisor}
\label{sec:valg-revisor}

\begin{frame}
  \frametitle{Kandidater}
  \begin{itemize}
  \item Nicholai Holst Jakobsen
  \item Andre?
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Afstemning}
  \tiny{Hvis der ikke er fredsvalg}
\end{frame}

\section{Farvel til den afgående bestyrelse}
\label{sec:farvel-til-gammel-best}

\begin{frame}
  \frametitle{Farvel til den afgående bestyrelse}
  \begin{center}
    % Compile tunes.lytex with lilypond
    \includegraphics[width=\textwidth]{tunes}
  \end{center}
\end{frame}

\section{Behandling af indkomne forslag}
\label{sec:behandling-af-forslag}

\begin{frame}
  \frametitle{Behandling af indkomne forslag}
  Der er ikke kommet nogen forslag.
\end{frame}

\section{Evaluering af foreningens arbejde}
\label{sec:evaluering}

\begin{frame}
  \frametitle{Evaluering}
  Nogen kommentarer?
\end{frame}

\section{Eventuelt}
\label{sec:eventuelt}

\begin{frame}
  \frametitle{Eventuelt}
  Nogen andre kommentarer?
\end{frame}

{
  \usebackgroundtemplate{\includegraphics[width=\paperwidth]{godt_nytaar}}
  \begin{frame}[plain]
  \end{frame}
}
\end{document}


%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End:
